facebook連setting都入唔到！

想轉mewe前， save哂fb d 相先
根據網上教學，係要先禁入setting, 再下載資訊
今日一試，連入setting都入唔到！！
佢keep住禁入去就空白！
陰謀論，係咪fb有心唔俾你save完轉會

會唔會你網絡問題

放相上Facebook 已經弱智

但禁fb 其他版面都得

我都係wo

甘以前初代用d相嘛

我都係白畫面 有人話用Browser log in搞

有冇熄vpn

真係要用電腦先得

update個app就得 我琴日都係咁

電腦上囉咁

係～ 但大家都用手機多嘅時候，佢刻意一禁setting就load唔到！ 一定係有心嘅！ ［都話陰謀論囉］

都諗住剷仲update
一陣比佢攞你部機d料
呢啲打靶app更新親都冇好嘢